bno 寄左過去成個月都未有update

明明上個月頭已經簽收左，但係今日 status 仲停係 Use paper form to confirm identity 。
知唔知有咩方法可以問下係咩老環？

多人整
等下啦
歐美效率...

我果個6月8簽收左 已經process緊

個度唔係話因為武肺延遲處理bno咩
你咪等下囉

我見到d 人最少會更新到 application received

你個寄失咗

6月中簽收，7月頭先 update status, 等下啦

Wfh話撚左慢d嘛

你6月先寄怨邊個

全連登有無問過100次

dhl 又話簽收左

人地有限人手呀，體諒下啦，疫情期間

無嫁喇

上年好整啦

支那蝗：「為啥我们的单程证搞那麼久？港独做事太慢啦，等著申請公屋拿綜緩呀」
香港人：「bno寄左過去成個月都未有update」

18號簽收左到而家仲係叫我send野過去
enquiry過話scan唔切野要三星期

Reception收到再分流
分流完再逐個拆
有排

早你少少send過去，唔怕等啊驚唔見左炸

咁我等左陣，thanks

如果你14年雨革就寄應該一早收到

仲有3,4年要再續

『薪火post』BNO 續期資訊(92) 睇頂置 HMPO簽收後60個工作天內更新